一人一個詞語接龍

接龍咁簡單 係人都識啦！
好 廢話唔多講 我先
出個簡單D既先

蘋果

推阿推阿推阿

冇人識你

你的名字